# Aspectos Profesionales de la Informática: Proyecto 1

Primer proyecto de la asignatura Aspectos Profesionales de la Informática.

La apk se puede descargar de aqui [UML_Mobile_v1.0.apk](/uploads/409e3c621e57092be6dcdb7453464087/UML_Mobile_v1.0.apk).
